新床好大陣味 點搞

畀我瞓！我瞓完就會無

買過

你養過貓狗未？學佢地啦

放個榴槤吸味
記住要即開

射到周圍係又唔換床單